一個男人假如25歲前都可以一次拖都冇拍過， 都可以話係失敗到極點

6年中學，兩年大專／四年大學，返三至五年工
都可以冇拍過拖，究竟要幾失敗先做到

依啲人不單止一定柒，仲一定窮，通常智力亦都有障礙，性格亦都一定有問題

所以話呢啲人掉落堆填區都嫌嘥位
直接掉垃圾焚化爐燒就啱

點解會假設個個都讀過大學😅

對唔住囉

但總好過一啲玩弄感情 一腳踏兩船既賤男

totally agger

第一個推你去焚化爐

好彩都拍過兩次無丟連登仔架

揀賤男都唔會揀你😅

梳囉

🙈🙈🙈

男校點拍？
無讀過大學又點拍？
樓主都on99

可能患病

啲人藉口真係多

傻啦 總有啲賤男會釣住人唔拍拖 周圍同人講自己係A0扮純情

男校點解拍唔到？
你都on99

啲垃圾係特別多藉口

冇大學讀唔算人啦

35a0

講得無錯，我以前都差d成為左d咁既人，果陣仲要以為自己出於污泥而不染，原來我先係堆泥

呢啲見唔小

認命啦！！！

發覺喺大學出唔到pool嘅通常都係生到成隻異形畸胎咁

所以A0唔代表啲乜